有冇手足已經準備好今晚唔訓睇夏惠bb上頭香

我霸定位睇佢上頭注香